男仔揀女睇樣定睇性格重啲

同個男仔傾咗一排 係真係幾啱傾
有fol ig 言談間睇得出佢真係覺得我幾靚
呢排佢開始想約我 但係我好驚自己唔夠靚
驚出到嚟佢可能會失望

男仔究竟有冇可能睇性格多過睇樣????

比d自信啦

佢覺得你靚咪夠

睇下邊個好砌啲
大家都帶得岀街見得人
老系揀個好砌架啦

性格不合幾靚都冇用
一齊可能係睇樣 要長久就睇性格

睇下邊個有得中出

絲 要對自己有信心

其實約得你即係個樣已經pass咗
想認真長久嘅關系一定會考慮埋性格

性格60% 樣40%

收撚皮啦屌你老母臭西

性格50% 樣50%

可能想睇你身材

樣當然首要條件
但性格唔得幾靚都唔會搵黎做女朋友

想睇真樣

樣係決定foul唔foul走你
性格係決定揀唔揀你

兩樣都重要
唔好諗住無其中一樣都ok
無可能

正解

未拍過拖？
見咗再講啦
佢唔繼續約你自然知乜事

睇樣就追，再睇埋性格就愛，如果唔係，大家訓醒教咪當乜事都無發生過

淨係睇靚女然之後先睇性格
咁唔怪得知咁多男人溝唔到女

基路難行。兩條麻甩佬拍拖會遭受歧視眼光

如果為屌，就手>樣

建議你快啲同條仔坦白咗先
自己啲相P得重手咗

佢想約你 咁你點樣回應佢

認同

如果樣靚 但性格on99 好似弱智咁，個人會好炆 朋友都唔想做

性格好 做唔到另一半 都至少傾到下計呀